5g出左後月費會係幾多

啲plan會點計 就咁做個Speedtest 都冇左幾gb